中國應該放特朗普一馬

連登仔又抄車，今次中國實係最大贏家，贏國最終一定勝力